黃到金手足嘅音樂劇需要大家支持！！！

【熱血時報八周年台慶劇︰紅樓夢想】 角色造型率先曝光

距離《紅樓夢想》公演只餘一個月，台前幕後密鑼緊鼓，務求帶來精彩演出。
購票連結︰

今天率先讓大家一睹各演員劇中造型。
而未來七天，更會逐步公開七位女主角的個人海報，絕對不容錯過！

發掘文學經典，全新劇本，全新創作廣東歌，重塑我們的紅樓夢想音樂劇！

導演：零先生、劇本：黃洋達、歌曲創作：七六二

主演：日新、法子（莊芷茵）、VVN、小夜、林海、馬欣澄、Elaine、Crystal

日期︰10月15日 - 10月17日（星期四 - 星期六）

時間︰晚上8時至10時30分

地點︰九龍灣國際展貿中心Music Zone

正價︰$1200、$800、$400、$300

PassionPrime用戶優惠價︰$1000、$500、$300、$200

購票從速！

正價門票：

15/10（星期四）：

16/10（星期五）：

17/10（星期六）：

PassionPrime優惠價門票：

15/10（星期四）：

16/10（星期五）：

17/10（星期六）：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

成為PassionPrime用戶︰

#紅樓夢想 #熱血時報八周年台慶劇

推

我有份做演員了

睇音樂劇抵過買報紙啦

黃政黨撐得好辛苦

當年皇上棟篤笑我睇咗三次 勁高質

話門票唔值既人建議死全家 一齣精心製作嘅藝術大作係唔可以用金錢衡量

殺人犯

冇人講？

我中立嘅 但你真係講得好

熱血時報

哎吔，俾你講左添

你死左全家 唔怪你

唔知有咩問題

全港已經冇幾多間有出實體報紙嘅黃媒 仲要比你條撚樣批鬥？

熱血公民 可以代表我

下年會拍大電影
將熱血創黨到滅黨搬上大銀幕
掠埋最後一水

秒左佢啦

笑乜？？？

1000蚊張其實回唔回到本架......

我有個fd識陳秀姑真人 佢話其實係蝕住做 純粹為理念而戰

你唔識佢真人咩